開始有藍屍廢老吹風叫777收手讓步

魯迅開窗論：
“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

Source?

自己落街聽啦

香港市民︰

抗爭五個月來，抗爭者早已將五大訴求向政府及各界表達得清清楚楚，惟林鄭政府一意孤行，將其置之不理，陷香港於水深火熱之中，種種後果乃政府一手造成。

抗爭者對香港之愛，無人能及，停罷社會，只為政府回應訴求。我等承諾，若政府答應及落實五大訴求，抗爭者將盡快及盡最大努力，將香港社會回復平靜。若政府繼續罔顧民意，我等將繼續及升級抗爭行動，直至政府答應訴求為止。我等呼籲，政府盡快放下屠刀，回頭是岸，回歸理性討論，但並非討論五大訴求能否實行，而是落實五大訴求後如何執行。

五大訴求，缺一不可
黎明之初，花開之時
光復香港，時代革命

抗爭者啟

11.14 曙光行動 繼續三罷

反了反了

收手？ 6月可以做 唔做
為左冇謂既面子 每一步要推到最差
佢地就係想香港死 越亂越好
到今時今日有權力既依然唔做野降溫
示威者只係被動一方 做主動既永遠都係政府

我就係藍絲， 一直以來都反對暴力， 而家我開始討厭林鄭了， 希望政府妥協， 還我一個寧靜的香港

先收林鄭皮
林鄭落台應該比五大訴求
更易令人接受
更易說服藍絲支持
就係因為林鄭企得硬
有共狗撐 所以d狗先咁撚痴線
5百萬人上街 屌走林鄭

推

政府三個選擇
1.唔理 大家一齊死
2.讓步 林鄭下台+清算黑狗
3.再強硬 日日辣低幾十件示威者

好絕

文宣文宣文宣

太遲 今次要一步到位直接拎到香港自治

所以只有一個訴求 就係真普選

新政府上台後自然會滿足其他訴求

五個月啦，垃圾差佬搞得掂嘅一早掂咗啦，
本來佢點搞我唔care嘅，但最衰又搞唔掂喎，仲越搞越衰，依家工都返唔到添
唉，其實政府嘅嘢我唔識，我只係想返工啫
當初送中條例我都無乜所謂啦，其實五大訴求我都無所謂喎，最緊要搞掂件事啫
搞唔掂囉，政府接受示威者要求咪無事囉，警察俾人清算關我撚事咩，咁多錢人工預咗啦

滲透吹風

我相信林鄭眼中無分咩絲，只有中國指令

屌佢老母又話阻返工搵食，個撚個廢老排隊飲茶，人多撚到

可惜我們是香港人

除左愛國廢老
正常藍絲都知攻打大學有可能殺死幾百人對香港唔係好事
亦唔覺得攻完中大件事就會完

星期日前
五大訴求
星期日後
香港獨立

Nice

不嬲五毛藍絲都係撐警多，777都係比人屌

尋日喺茶餐廳都聽到啲藍屍講，
呢個政府，林鄭太差啦，
點解唔妥協之類説話，
開始好多怨言了。

加強文宣話賊婆為自尊而不理港人死活。 停課決定係最佳例孑

吹呢個風就岩啦
邊個攪到朝早返唔到工
邊個攪到放工行街食飯睇戲都唔得
邊個攪到依家同宵禁冇分別
邊個攪到行過路過都比黑警扑穿頭
邊個攪到市民食有機會含tg成份既蔬果
咪就係一意孤行死要面死唔認衰既林奠月娥

I cant hear such a voice